# Proyecto API Solicitud de Materiales

Proyecto Backend para la aplicacion solicitud de materiales en NodeJS, Restify


### Instalando

Ejecutar siguiente comando:

npm install

## Ejecutar la APP

node server.ts

## URL
/v1/beers

